{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056021",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1084328?place[place_type]=GID&place[gid]=1084328&place[latitude]=38.0633527374&place[longitude]=128.576578978&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 스테이 인 브릭스"
    },
    "text": "2022年に新築した襄陽ステイインブリックスは客室予約を受け付けています。客室は1階と2階で構成されており、それぞれ20坪のきれいでリラックスした雰囲気を誇ります。恋人や家族と一緒にヒーリングするのに良いです。宿は野外バーベキュー場を運営しており、バーベキューを利用する時には炭とグリルのセットをご提供します。バーベキューの利用料金は2人基準で20,000ウォンで、利用時間は17:00から21:00までです宿泊施設は周辺の観光地として様々な選択肢を提供します。下鳥台、Farm11、洛山海水浴場、東湖海水浴場、正岩海水浴場、ムルチ港、ソルビーチ襄陽、水産港五色薬水場、攻守田渓谷、松川餅村などがあり、束草や江陵への移動も容易です。ご利用の時の注意点としては、入室時間は15:00であり、退室時間は11:00です。宿の掃除時間は11時から15時までなので、時間を必ず守らなければなりません追加人員に対する料金は20,000ウォンであり、最大人数を超過する場合、事前相談が必要です。客室は最大収容人数を超過することはできず、予約済みの人数のほかには入室できません。客室予約の現況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことも考えて、重複予約が発生することができます。客室とその他の施設物は他のユーザーに向けてきれいに使用しなければなりません。また、娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければならず、豚肉、魚、チョングッチャンなどは、客室内で調理が禁止されてバーベキュー場を利用しなければなりません宿泊客は施設物の利用時に責任があり、貴重品の紛失時にも責任が発生します。施設物の毀損が発生した場合は、運営者に通知する必要があります。客室内では禁煙となり、ペットは入室できません。未成年者は保護者の同伴なしには宿泊が不可能であり、退室時には飲食物を含むゴミを分別してキッチン用品を洗浄しなければなりません。チェックアウト後は宿の整理を受けてから客室の鍵を返却する必要があります",
    "QA": [
        {
            "question": "襄陽ステイインブリックスはいつ新築されましたか？",
            "answer": "2022年に新築されました。"
        },
        {
            "question": "襄陽ステイインブリックスはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "襄陽ステイインブリックスは1階と2階の客室を提供しており、それぞれ20坪のきれいでリラックスした雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "襄陽ステイインブリックスはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "襄陽ステイインブリックスは野外バーベキュー場を運営しており、バーベキュー利用時には炭とグリルのセットを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー利用料金は2人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー利用時間は17:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "襄陽ステイインブリックス周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "襄陽ステイインブリックス周辺には下鳥台、Farm11、洛山海水浴場、東湖海水浴場、正岩海水浴場、ムルチ港、ソルビーチ襄陽、水産港五色薬水場、攻守田渓谷、松川餅村などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "襄陽ステイインブリックスの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "襄陽ステイインブリックスの入室時間は15:00であり、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "襄陽ステイインブリックスの追加人員料金はいくらですか？",
            "answer": "襄陽ステイインブリックスの追加人員料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "襄陽ステイインブリックスの最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "襄陽ステイインブリックスの最大収容人数は予約済みの人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "襄陽ステイインブリックスの客室予約はリアルタイムですか？",
            "answer": "襄陽ステイインブリックスの客室予約はリアルタイム予約ではありますが、重複予約が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "襄陽ステイインブリックスの客室利用には何か注意点がありますか？",
            "answer": "襄陽ステイインブリックスの客室利用には入室時間や退室時間を守る必要があり、また他のユーザーに向けて施設物をきれいに使用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "襄陽ステイインブリックスの客室内で料理はできますか？",
            "answer": "襄陽ステイインブリックスの客室内では豚肉、魚、チョングッチャンなどの料理が禁止されており、バーベキュー場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "襄陽ステイインブリックスで禁止されている行動はありますか？",
            "answer": "襄陽ステイインブリックスでは娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければならず、禁煙やペットの入室もできません。"
        },
        {
            "question": "襄陽ステイインブリックスの未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "襄陽ステイインブリックスでは未成年者は保護者の同伴なしには宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "襄陽ステイインブリックスのチェックアウト後のゴミ処理について教えてください。",
            "answer": "襄陽ステイインブリックスのチェックアウト時には飲食物を含むゴミを分別し、キッチン用品を洗浄して整理を受けてから客室の鍵を返却する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 612,
        "QA": 847
    }
}